講下自己愛得最卑微既時候做過啲咩？

為佢落仔

比男朋友插屎眼 唔比我插返佢

上黎開post問人 同大家鬥卑微

係街到俾佢羞辱，鬧到狗血淋頭都仲喺後邊揼低頭跟住佢行女仔咁做真係好難睇

做病人溝醫生

屌你老母臭西囉

求佢復合

喊住同佢講話唔想分手

唔敢回想番起 琴晚先發完夢彈醒左

銀行户口一蚊都無，仲講d難聽說話完全唔會幫

帶完帽求佢復合，佢用新仔同我比下去，屌到一文不值

做乜攪到自己咁

拍左四年
一個message話分就分 理由都無個 blk哂全部野
好似打機咁 無啦啦滿血 一下ko 無仇報 絕望到呢

對方flirt女flirt到上屋企比我發現
然後佢話：唔上都上左咁你想點？
之後既日子無論講幾多次分手都好我最後都去求佢唔好唔要我

依家諗返都覺得自己好似比人落左降頭咁痴線